琴晚食左條女隻豬 你問我答

叻仔

lm

A09扮有女

有無食埋右？

有冇啡色野流出？

靚唔靚
入幾多次先入到
有冇血

好pink
無血

白色就有

我屌你老母，琴晚有魚有雞有牛咁多嘢你唔食，喺要食我隻豬

隻豬公定乸？養左幾耐？

放心
你今生都冇可能

有冇膜